淘寶耳機集中討論區(14)-窮撚耳機/DAP專用帖

唔小心1001咗
好快就到左第14個帖

置頂帖雖然未必幫到你，但煩睇下個置頂搵唔搵到你想問嘅嘢

當然大家都落力參與討論淘仔耳機是一件好事，

但有時真係秒經咁不停問同一個問題巴打們都會燥

不論此膠是真是假，此貨是堅還是流．

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手

價。

**買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果

把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

**在作出課金決定前，應徹底了解產品的特點和風險(單元配置) 而淘仔

涉及高風險投資項目(圈扮鐵都有)，一水不如一水以及著草走佬是閒事，

毫無二手價不是代表全部(嘜膠K3都放到450)，其他巴打甩到手亦唔代表

你都放到(訂價要好好注意)．

**購買淘仔耳機可能會招致損失，因為寄返大陸走黎走去都係時間同錢。

已有巴打係香港寄EMS(掛號)返大陸兩個月都仲游緊．
__________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
________________________________________________________________

___

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單 , 8單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : DT2 / 大法
值得逛逛 : 8單，10單 PRO
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集
[url]

Yiv2xIySlf8not4FcEcnQ/edit?usp=sharing[/url]

開Post格式
[url]

1w6PzSmc9IdhVqE/edit?usp=sharing[/url]

使用器材列表
[url]

yKnwErYamydXRDUrdos/edit?usp=sharing[/url]

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E

家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=7090170

4 [/url]

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1141668

26[/url]

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1055865

31 [/url]

無畏定制(專整CM)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1030555

99 [/url]

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)
[url]https://zdgg-hifi-

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.qJybGn&amp;shop_id=5706798

9 [/url]

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-

[url]1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=3428939

4 [/url]

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店
[url]

spm=a1z0k.7628869.0.0.1HIneE&amp;shop_id=58152700[/url]

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)
[url]

spm=a1z0k.7628869.1997989141.2.1HIneE&amp;shop_id=152491314[/url]

天華電子商務中心
[url]

spm=a230r.7195193.1997079397.32.e5Sup4&id=538222673086&abbucket=

19[/url]

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#4
Player 耳機 線材 相關推介

Player
山靈m3
xduoo x3/x10
300r
onkyo dpx1a
fiio x5k
ap100
ibasso dx90

$188(168)線

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

以下係前人留低既聽感包膠，各位連巴有心水耳機既包膠都可以留低，我會記低佢

ZST
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

嘜膠K3
頭先襯得閒落SSP去試下隻K3, 一見到發現真身比圖細隻少少,望落個質感都唔錯,戴上耳啱啱好,有shure果種配戴感
插落部DP100, 隻野都幾食火要用High gain推,第一首歌即刻聽返首Maroon 5 試個低頻,一聽個低頻真係兇狠 ,未聽過一隻圈鐵個低頻量禁大又幾潛下,不過個人覺得少少過量左搶左中高頻,對於聽慣鐵聲既我覺得低頻係一大亮點,中高頻算係不過不失,分析力,音場係同價位算係唔錯
如果拎IT03,N40,灰雀比既,個人偏向K3聲底,暖得黎唔濛,
IT03個中頻聽落有少少陷既Feel,不過中高頻會好過k3
N40同灰雀聽落齒音比較重,K3反而無哩個問題
搞到聽完都差D忍唔住想入

k3個低音幾靚, 潛得低, 量又足 正常千零二千幾嘅耳機都未必有佢咁靚低音, 中高頻分析力唔錯
不過k3個低音太出冚咗其他風頭, 人聲唔出, 低頻渲染中高頻, 聽啲本身低頻重嘅track有機會太重bass
唔算太難推, 一般player/iphone都應該推得ok, 不過有amp推會有提升, 搭銀線削一削低頻有少量提升, 但本身條鍍銀線都幾近銀線效果, 換線提升唔明顯
銀filter垃圾, 用返黑filter
金屬殼

結論:大眾向低頻向掛耳iem, 鐘意bass嘅可以一戰

利申: 唔多鐘意bass

重炮雙圈
配帶感都幾舒服 隔音都OK
人聲樂器都冇拿埋一舊 我一開即聽 煲過應該會再好聲d

聽?幾日, 最後決定開檯機煲, 都煲?一排
隻?分析力幾好, 人聲始終唔毒, 低音唔係 WOOFER 或
198 呢個價幾抵玩

200人仔隻雙動圈都幾好J，把聲聽得好舒服，分析力幾清下 bass唔差
run in 左40hrs左右

ZDGG 8單
試左感覺真係唔錯，人聲同埋分析力都夠，中高頻比較突出?
唯一缺點係佢低頻果度比起其他大廠8單元小，推出黎個音場冇咁大同埋個包圍感差小小?
整體造工比?耳六單公模好，個外型光滑D，價錢都算合理買得過

我對係透明橙白面, 你上佢網到有圖睇
因為我睇翻先留意到左右兩邊中頻兩隻單元的導管曲向左走向右走?, 應該係導管預長?
你上佢網到睇係車頭到?幅係睇到曲向左走向右走? (留意左下位)
我都覺得奇怪因為用過 Blu-Tack 塞勁住音孔試又有聲音出, 又無話細聲左
我睇佢?圖內籠好似幾款單元擺位都唔同
會唔會你個 FD 個中音導管無曲, 搶向左走向右走晒其他頻?
同埋我睇翻我對同佢講個單元編制有唔同

我隻睇係有五粒單元, 複合低音一粒一導管, 中音兩粒一導管, 複合高音兩粒一導管.

型號應該唔係我之前估??
岩岩聽完覺得比demo更好，問番店主，佢話demo調音係舊款，比較平衡，岩岩收到既係改良版，佢話其實8月所有出貨已經係新調音，比起demo,音地闊小小，高中頻多左小小，係低頻量真係唔多，不過都有，有小小似動圈feel,之前有巴打講過，佢地 D 低音係好實，岩哂我依 D 有小小就夠既人，當然，我都想run run佢會出番多小小bass ，咁就perfect la.耳機線用巴打們推介銀線坊4根15芯個款。

就係無聽過成皮野既耳機我未玩taobao耳機之前都有過下tf10pro,w3,ie8,都聽過下ie800（真）,se535,se846,對比之下，唯一音場無tf10pro咁闊之外（demo音場差 D ，調音版好左好多，不過都係唔夠10pro)，其他都完勝，另外，我覺得846 bass多過頭,同535完全無bass極大分別
我依家run 得個十幾粒鍾，at least 高音無齒音人聲算前但又無去到真係專聽人聲個 D 好前法，對我來講岩岩好，已高頻就伸延得幾好
我可以答你，除左音場無咁闊之外，其他完勝不過tf10pro音場好平面，中頻凹得好勁，高頻伸展唔錯。zdgg8單低中高都有出色表現，音場都比一開始闊左，低頻都有力左好多。不過我最想聽高音可以高到會爆玻璃就正btw,tf10pro我指緊係ue 既，唔係log 記，好似有分別

今日隻8單煲左咁耐, D聲都係口咁上下我估無得再上, 聲係比之前好左, 但同W4都係差一截, 同W60比直頭係2個世界, 所以大家唔洗問會同846差幾多, 如果5,600我估係值既, 去到2,3千既價位都係用返牌子野
隻8單唔係好識點形容, 聲係OK既, 但又去唔到叫靚果種感覺, 可能D單元太多, D聲聽落點都唔自然, 有D高音又太出, 低音有D又唔係太清, 同W60比, D聲好似溶晒係耳塞入面再散返出黎, 聲自然清好多.

我睇淘寶D耳機除左點加單元外, D單元要放係咩位先係最好聲仲未夠好, 如果呢方面做得好既, 我估都係淘寶天下. 不過家下都係手作仔野, 要做呢D R&amp;D拎數據, 唔係大廠都好難做到. 希望過多1,2年再有改善, 不過家下DQC既國產耳機已經好貴, 不過我又未試過

天空6215

天空我問佢有答我用咩單元喎
31618+30017+60500

新手木耳未煲機聽感

價錢同悅耳相約, 今次就連埋佢條OCC銀泊混編
問過店長隻?係冇落阻尼同冇分頻導管的
整體手工正常, 個殼佢叫公模, 好明顯就係淘寶原創啦, 一定係除非唔係一定無抄 in ear sd2/4 ??, 連冇阻尼同導管都
隻?一開聲真係唔向左走向右走係講笑, 有佢描述所講低音有圈味, 音場都幾大下, 三頻平衡, 講真真係幾抵Hi
等我聽一輪發現?有咩唔向左走向右走妥有的話之後再包膠

問過佢只做黑色所以唔肯定到裡面點，不過真係幾抵玩，低音似動圈，高中正常冇話特別好或得別差，音場都闊闊哋，同價比，贏悅耳4+1或6單的

不過個殼好似上色咁，唔知係唔係撈膠唔暈， 總之唔似實色黑色膠

聽左一個星期，感覺這耳機是平均形 偏向多低音，人聲前，明亮，音場一般。耳模隔音效果超一流

絕對係正我新手唔識野所以跟埋線算
另外分享下，我呢個新手係由215直接就入手呢個...所以只能比較呢兩個感覺
我個晚一收到不停又除又帶睇下個分別
一聽真係覺得無買錯平時我聽215佢個bass係重音樂感唔錯...但成日蓋過人聲聽得好辛苦
點知聽完呢隻之後就覺得215個bass 好假因為215可以形容為平面...而呢隻叫動感
人聲方面既感覺應該可以叫做前？...因為就好似真係係我耳邊唱比我聽又唔會比音樂蓋過，有時轉歌...有d歌既intro只係得人聲個d真係會比佢嚇一嚇可能一時未聽慣...同埋之前215根本聽唔到有d歌入面原來有d咁既effect...家下反而會留意聽番d歌既細節

最重要係個耳模...我係第一下比個耳模吸引睇埋巴打評價先再決定買，最緊要係型，好貼耳隔音完全再有提升...同埋我個隻係destiny 無串漏字
P.S. 一句講晒，如果都係有新手巴打考慮緊買咩耳機既話，同樣價錢既話做乜買215垃圾入門野，淘寶都真係有好野，巴打無介紹錯
打住少少先啦天空六單sd4s 未run in
配戴：同Aristo巴講嘅一樣，啱啱好唔會un耳，隔音一定好過shure嘅公模，戴住食野既時候有時會覺得氣壓唔平衡
取向：中頻--&gt;低頻--&gt;高頻 人聲貼耳 下潛唔深
聲場：ok啦 包圍感幾好
解析：用得動鐵都唔會差(好似係
暫時咁多先啦 發現到其他再講
總結：浄係個樣都抵玩啦 真係唔差，做功幾好，只有好少

Run in 40+ hrs 更新
感覺隻耳機嘅分離度有提升，冇一開始咁亂之前聽D比較複雜嘅歌聽到我好辛苦，而家會好少少
解析有提升，聽D有關金屬嘅樂器(eg.查查, 三角鈴)好正
低音冇動圈咁拳拳到肉嘅感覺
戴耐左入面會有漲耳嘅感覺，可能係粒耳膠比較彈嘅厡因，遲D換對cp100再試試

天空呢隻幾平均，性能算幾全面，雖然係全鐵都冇話著重係女聲到，不過可能女聲唔太毒就係佢嘅缺點

天空六單
60500應該係拆機單元？60500係apple inear果粒單元黎 不過我隻天空6單冇你地講到咁驚喜,甚至有D低頻太肥搞到人聲太濛高頻出唔到黎,一句講晒,潛水聲 煲左廿零個鐘左右叫好左DD,但都對唔住個身價,過多兩日都係咁退Q左佢琴晚走去問下個賣家,條友一野就copy佢篇煲機心得,第二句就"不喜歡就退貨"講真,動鐵耳機可能要些少時間開聲 但講到要10hrs+去煲我真係有好大疑問 我自己有幾對一手動鐵,CM,大牌子,淘寶都有 亦都有去耳機舖試下新耳機,隔一排又聽多次同一款 我從來未遇過一對耳機係"煲前"同"煲後"係有明顯既分別 即係果D賣家講既煲下就會天花龍鳳秒天秒地秒空虛我絕對唔信 咁岩呢對天空6單又有巴打推,佢自己又寫到明一開已經聽得,諗住試下 點知出到黎係好失望 天空6單開箱聽感?你去DMA試下對215,差唔多上面終於有人講到我個point

我第一次回覆已經係講緊隻天空215同佢個身價唔成正比 除左舒適同隔音度(同我隻CM有得比) 我諗千幾蚊港紙可以買到好多好既選擇,廣受高登仔好評既IM02都係差唔多錢(聲底另計) 但論心,隻野既問題都係個低頻量多得黎又收唔快,其他方面係合格有餘 可能我用215令到大家有D ,用"推爆bass eq既dap播出黎既聲"會唔會好D係咪有巴打唔想等?我可以折後價減兩舊放俾你

我都冇再刻意煲 所以冇乜update咁唔可以話之前果位巴(絲?)打講錯既，呢隻耳機既低頻的確算係多 而且下潛唔深，所以歸類為肥都唔過分但我覺得佢又唔似215 個人認為215既低頻肥好多，同埋焗聲得多 我都覺人聲有d矇，尤其係男聲會比較明顯 天空六單都有佢既優點既 (好似係)，解析/隔音...etc個人比較鐘意用佢黎聽d bass少d既歌，會聽得舒服d 對我黎講，如果佢d bass去得深d，量少d既話，會更加滿意

天空6單 早2個post買左 果時有現貨 果日買聽日發貨。。唔洗等 我都煲左30個鐘 d聲先穩定 初頭d聲係很 no埋一舊。煲左10幾h 個人聲上高聲會有un耳情況 個聲係好尖但好明 顯個變化係人聲 樂器聲係好分明。 到煲左30h個un聲就無左。當然呢個變化係聽同一首歌而聽出黎嘅變化。sor 1999
利申 之前用im50 同聲菲4單&lt;-好過im50

KZ ZS5 兩圈兩鐵
各位大燒們好、小弟的zs5經過了漫長的等待最後終於在昨天到了XD (新玩具終於入手啦!) 首先 包裝部分真的比以往包裝(類似ZST那種)好多了...
耳套也有相當多的選擇 而且還有送多一副耳機？
今天先不講那副耳機的聲音XD
———————
那馬上進入正題 剛開聲的聽感部分
換鍍金線感覺低頻有收一點 但還是有一定的量
配戴感還可以 不會特別怪異
解析也算是這個價位相當優秀的吧
空間感(聲場)也相當大(不知道是不是我的錯覺，有那種聲音在一個空間環繞的感覺)
人聲清亮 剛開聲有點刺耳 又有點單薄的感覺(!?) 不知道Run in一段時間會不會改變
樂器聲有點凸顯
ZS5有ZST跟ZS3的優點 感覺這隻很適合雜食XD
(接下來要繼續讓他Run in)

DT2唔係plus，呢隻絕版一圈一鐵
隻DT2幾好架，以兩舊水價位黎講收貨
有bass有動感，但女聲就一般

DT2煲左30小時左右,終於聲音有轉變!初起一舊舊好混,人聲未出好笠左落去!30小時左右後以計運費HK270元,性價比很好的耳機!我手上有的配置!fiio X1 ,T2 ,IM70,SE215sp,x6 !先比T2大家都係圈鐵,你指是多一鐵, 人聲你也不錯,好可惜你的圈真的弱到無!如你是動鐵机可能更好!sp215sp ,x6老實唔係TD2個級!到左im70是相若,家不相上下!但我還是覺DT2較好!以聲論聲!DT2分折力很好,能把許多樂器表演出來,im70都可以但人家紋理好太多,bass強有力有層次,im70重有層次但量不多!但大家同樣有相同問題,就係bass會傘在小小中頻!小弟初哥有錯請指正多謝!因為我最貴的耳機得im70,只能覺得同它有相等或好過70的性能!

强動態個耳殻都無震!反而個鼓聲表現到—下一下打洛去個種感覺！同人声出左無甘笠正常清晰！已200元多又好聲，好過好多大牌千元內!利申不是打手!我只係將聽感分享！

ZST一圈一鐵
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

ZS3，一動圈
暫未有巴打聽感分享總結，此單動圈耳機聲底是偏向清析既人聲和樂器聲，動態和低音都幾好唔會太over！耳模上耳後極之舒服和隔音，而且價錢100蚊都唔駛性價比十足，此耳機配搭不同耳機升級線分野極大，一定要換銀線/金銀線/武藤加強中高頻，原裝線只是用來測試耳機功能是否正常而已，不要抱著太大期望。

EX5 雙動圈耳機
人聲近，金屬外殼真係一流，bass都唔錯，下潛都好足夠，除此之外聲底都好清下
整體幾好，有興趣可以去試下

KZ ZS6
測試用器材：紫珊z2，DP-X1A，官方梅菜線
第一個感覺係易推左，個音量開少少已經好大聲 Zs5 唔用amp真係推唔郁 更莫講手機
音場比Zs5 大，同埋人聲比zs5貼耳
可能本身金屬殼關係，中高頻會比較清楚
整體都幾岩我口味 bass夠 幾punchy 低頻冇cum 過中高頻

Senhear 1+2
耳模同隔音係zs5、ex5當中入面最好
低音強而有力，人聲貼厚，高頻煲後有驚喜

唔記得補上Q&A：
有無巴打淘過升級線但lightning頭？
非官方lightning頭唔少人反映過有底噪問題, 唔建議
一係用返jer仔
一係畀多少少aaw有出lightning mmcx線, 最緊要記得試清楚啦

1000內有咩好介紹？
好似都係平就zs6
500位就1+2/ex5
上小小有銅雀en700pro
再上小小試下老忠又得

無損點搵好？
買碟或問朋友借碟聽下

咩係1+2？
上小小就已經寫住全名架喇
499個隻啊，再問真係....
不過小薯巴應該好樂意再答 掛

LM

sorry大家，唔小心1001咗又無開定新post搞到無貼post link .....

如果我答你換耳機，你會點睇？

留名

lm

係，如果你急，可以去佢個線上客服查下
之前我個個到咗自取店一晚，第2朝過完上晏
我起身見官網無郁過，我就去問
第一個鳩答我等多幾個工作天
第2個一查就知原來到咗，仲即刻sd埋sms比我落去自取

求巴

去馬啦 . 等你REPORT
我都係等香港買算. 平平地先買. 等佢減價. 買來玩吓.
已經無心買 唔係一早買咗

姐係佢唔會送上門
咁我晏d打過去先
唔該巴打

會送上門，送上門的話佢會直接call你
只係送上門會遲d到手咁解

巴打真係好心急.
我收貨都無你咁緊張

其實集運落黎重快過順豐直送. 如果中午到貨你要第二日先有得攞.
一定要早上到青衣倉分貨即日先有得攞貨. .
錦洲好很遠 , 最少4日先到廣東, 慢就五日.

明明當初係你想衝隻綠色先架喎
肥佬個邊都唔知等幾耐
如果港人巴有貨我真係今日狗衝出去攞
不過我無買zs5，可以因爲咁我有動力d

鐵聲同你隻ex5 好唔同

廢青得閒只能寄託係條天華線上
下次買我寄去深圳算，再叫fd幫手攞落嚟/集運轉落嚟，應該快好多

真心正過zs5好多

頂，已經急不及待想玩玩了

就算我木耳宜家聽返5仔都覺得有分別

巴打不如講解下有咩分別

唔識專業用詞
不過我自己聽感係 5高音會拆不過6就唔會
易推左 我用ip7聽
同埋之前好多巴打話5人聲後 我自己就唔太識分
不過一有比較之下 6真係前左

bass有無分別？

我覺得bass好似差唔多 可能係我唔識分

6主要係整體冇咁糊 人聲有向前
易推左好多 講緊應該用以前7/8成音量
真心值得等出 或者換

買zs5個日唔知出左zs6,zs5出左貨但我即刻買埋zs6

2000蚊樓下dap有啲咩推介
追過下post，山靈都好似唔錯，仲有冇咩推介

日馬dps1

等埋港人有ZS6連埋ex5同老忠一齊試

港人巴未必入貨喎
不過好難同老忠比較喎

老忠係咪好抵玩
諗緊老忠/fw01/ckr100 如果老忠cp值高可能買佢

官方式答法:試下你就知
可以試埋兔子335

聽講依家KZ 自己買, 唔比代理賣住,
重有呢個星期本來發貨比代理, 點知反口,
可能見反應好, 賣到10月1日完 , 放長期休息. 賺咗錢去旅行.
放長假先比你地班, 幫佢賣.

當初係港人爸果到試ex5俾我既感覺好過a4,可能係急急腳試又用電話推

a4有18種調音喎，巴打一定係急急腳試完就走咗
不過ex5都好嘢嚟

lm
啱啱買咗天華6n , 等發貨

唔知要等幾耐呢

7n銅冇得轉黑

黑皮靚咩？

我zs6想紅黑紅紅黑

我都覺得可以襯色就幾好睇

想問下6n同7n既分別係咩

音響用導線常用"N"來代表導體的純度，所謂"N"就是英文"Nine"的頭個字，也就是幾個"9"，來表示，常看到的幾N銅就是表示純度有幾個"9"，一般音響導線表示導体純度通常都由4N開始，亦即純度高達99.99%之意，N數越多純度越高，雜質也越少，其他的依此類推，如5N就代表導体的純度為99.999%；6N就代表導体的純度為99.9999%；7N就代表導体的純度為99.99999%等。目前應用在音響導線上，最純可達到8N。

呢個我Google睇過,
真正比較想知,
6同7n真正分別係實際上定心理上

新po留個靚名
已退燒
等ZS6香港賣就入隻玩玩

相同純度，工藝唔同，聽出黎嘅聲都有分別
（e.g.導體表面平唔平滑、粗幼、線芯數）

理論上：7N會比6N個多啲細節，低頻會少左量感，實淨左、層次多左

實際上：寫咁多數字/規格都係用黎打飛機 儘量耳聽為實

TLDR：理論上有，實際上你聽得出有咪有

同樣自稱6N OCC, 唔同廠出都唔同聲啦
一切都係耳聽為實, 雖然淘仔線係盲狙

唔該晒
我下次會google 左先唔好意思

我都想入

其實6n同7n分別其他巴打都講曬
天華嘅6n我無入手，所以比唔到咩意見
但唔同線材唔同織法又唔同聲
最緊要要搵到你想要嘅聲
老闆答法就係7n比6n嘅提升更明顯

個人覺得啲聲好聽左

淨係2.5同3.5頭都差好遠了 又唔同玩法

依加呢到係玩超哥

無得比較,任佢講

請問依隻又係咩套？之前係日本求其買

咩都唔好講住 聽感呢

講完再答你咩膠

唔係喎呢個老闆真係好人，

真係為左d買家聽正好既質素。

佢有貴d既唔推介，

我問佢鍍金線d野，

佢話"大家評價褒貶不一"

我諗住同佢買7n銅我問有冇需要做16絞，

佢都叫我做8絞。

作為生意人其實佢唔合格

我諗緊銅雀好似未必啱佢條7n

我第一次買7n佢叫我買6n試下先

我用緊, 係普通歌套
唔錯好舒服帶得 M碼,

有冇巴打推介zs6同1+2配咩線好

岩岩先開始用啲好啲既野，木耳唔識分
但我覺得載得舒服，人聲好似夠啲

我想一步到位

所以我最後都係買左7n

如果.78，可以借比你試下先

開心使用中
不過個耳機我懷疑比我跌壞左
隻右邊幾日跌一次

係時候搵zs6了

打算比多少少系列

n30

唔知有無post錯
ECT d 陳列品player做緊減價
睇落幾抵玩，都買得過啦掛

n30個樣唔多岩口味

巴打諗住換咩？
1+2最後的拼圖？

小薯留名

點解會得出咁嘅結論

見你每次都好樂意post多次條link出嚟

1+2我會答你銅銀鈀

AK 不了
仲要俾人玩到反皮

想問有6n/7n 單晶銅巴打
高頻會唔會差左,人聲會唔會後左定前左？

味諗好 有錢同得閒先去試下

下次要答轆上幾頁先得

player陳列品真係玩唔過
個洞一定比人屌到鬆晒

ex5嘅話人聲後咗
你想要高頻人聲應該考慮6n鍍銀/銅銀混
利申:只係用ex5同7n銅試緊

咁我試6n 銅銀
頭先同老闆傾,死唔斷氣
仲想做到3點先訓

其實youtube聽歌點解有時同player分別差咁大
youtube用im50聽樂器都好分明人聲都唔錯
但係去到手機同player就食緊屎咁
係唔係youtube個source係最好?
我手機/player係聽開flac
ZS5用2.5頭冇得駁電腦試

快d賣咗但player佢

又可以脫坑

抱住實驗性質
雖然唔知巴打聽咩歌
我用ex5+7n線，再用2.5轉3.5插macbookpro試
一打開youtube就有eason首我甚麼都沒有
咁試完再用dps1試，無換耳機
目前dap完勝喎
無論推力同分析
應該係youtube歌源個質素本身差
係咪im50同ZS5嘅分別你偏愛zs5種聲
巴打可以試下，用電腦聽youtube同係youtube聽flac檔，就知道係未音源檔問題

聽日試下
唔想落床拎

想問下如果增加低頻 應該買天華 單晶銅定銅鍍銀好

低頻黎講換耳膠應該會明顯d
例如哥套

隻x3個音量制掛左
好似無得點搞得反
應該整定係淘隻擴
直接line out 算
如果擴有咩推薦
200下的話
急問

買左幾個月

如果無得整，不如平平地試下紫珊部z2
前1個post同隔離壇有提過
不過個人建議睇下有無得整啦

無mon好難玩
部x3聽到架
係用唔到個音量制

要整要焊個新既制
但我試左
唔知點解燒唔走個舊制
要整可能要鴨記

理論上燒走，用吸錫機吸，再焊新嘅
btw，z2可以剩做擴，用x3做line out

燒左但係d錫都燒唔走
又無多個制
email 問下xduoo有無得整先
諗諗下又唔想整多個擴岀街
好大舊thx bro

去鴨記搵人整應該無咩問題，希望巴打早d有得用返部機

thx
應該係放係個袋整爆左個制

淘仔買既？問返果間鋪睇下店主點覆
窮撚咁平既機壞左就唔建議出去整了，直接升級好過

Final 膠都得架

ECT同JH停合作 依排啲公模model個價都ok嘅..
如果你耳窿大帶得好的話 我就不了

final 膠係指 e3000果個final?

SpinFit CP800邊到買最平

係

金銀鈀 for the win

AK Jr、AK Jr. Iconic Red ，Demo 價︰$699（原價︰$998）
AK240 Gold 及 AK240， Demo 價：$ 6,380（原價：$9,980）
AK300，Demo 價：$3,280（原價：$5,980）
AK100II 送 AK100II Leather Case，Demo 價：$2,199（原價：$2,780）
AK120II，Demo 價：$3,680（舊行貨原價：$11,800）。

其實都幾吸引，我之前都無玩開
純粹用緊535 屎忽痕想用換隻player

武藤8絞都得架

要玩2手上DCF睇睇，好多人放AK
好過你買DEMO

依加試又好似dap聽多d樂器
好難捉摸

武藤8絞係究極體

一切都只係腦放

醫科生

話說岩岩上肥佬fb睇，

俾港人巴講中左，

會入kc09

其實肥佬係咪巴打黎

BTW kc09得我一個講，都夠膽入勇士

為發掘新野既精神俾個like

感謝上面咁多位巴打解答

想問下巴打們你地隻ex5 +原裝線 聽診症效應勁唔勁
我自己聽住歌行路boomboom聲都幾明顯
唔知係咪戴得衰

我feel到係我踏地個下就有下boom

如果新手玩，可以平平地上日馬入隻日本妹試下先

完全睇唔明 咩黎

下次要係頭版介紹下咩叫日馬

出去試下安橋DPS1 先鋒30R
把聲鍾落唔鍾意先喇

AK300，Demo 價：$3,280（原價：$5,980）
好似ok 喎.

sorry今次唔記得

電池有老化隱憂喎

新手想問Demo 機即係無保養架？

z2
x3
m2s
30r
dps1

岩岩試左ex5覺得bass太重 係咪入1+2會好d定1+2都係咁重bass?

ebay唉

【适OPPO find7 X9000 X9007 X9077进口开关手机按键侧键小乌龟四脚】，复制这条信息￥bbSw0VisEmM￥后打开👉手机淘宝👈

有無亲：親係

【适OPPO find7 X9000 X9007 X9077进口开关手机按键侧键小乌龟四脚】，复制这条信息￥bbSw0VisEmM￥后打开👉手机淘宝👈

有無亲(親)係親係香港見過邊到有得買

試下隻銅雀
仲有肥佬新入個隻KC09都幾好評下

有9個月

咁照計九個月內有乜問題 都可以拎去換 其實都抵屌過買肥花d 二手？ 利申唔識野

無錯既話應該係日本amazon?

係啊，如果有興趣可以去試下安橋dps1或先鋒30r
或者dpx1a/300r
呢邊都比較多日本妹持有者
理論上個理論，9個月保養，有咩事應該都安全嘅，不過有機會電池老法，插頭位好鬆/接觸不良咁情況，要注意返試清楚啱音先好買

AK300得3個月保
唔同機有唔同時間

3k入AK300 demo不如全新Opus1..

聲底好似唔同
ak300好似冷聲
opus1都幾暖下

印象中係咁 唔知有冇記錯

無錯，.78插zs6

ak d 款舊舊地，應該無咩地方有得試

果部野又冇力，要加AMP

岩岩上日馬睇真係同香港個價好唔同
都係出去試下耳仔先，dma應該都有啦?

dma真係唔知

前排adam唔知買咗未呢

應該即決左

我隻dpx1 2.5插位鬆化系

我部s1都鬆鬆地

掛耳位冇層膠唔括耳咩

有層膠啊

真係易甩

拎火機再燒下佢 定形後極速用風筒吹 就硬

個膠唔大問題，幾硬，不過ex5隻左耳真係好易甩

依家D 金銀鉑線升哂價 YEN 價升到痴線
果時日本買6.6算

未用過CM 頭 我所有耳機都改轉SE

我都諗緊想1set過統一個插，廢時煩

1600蚊內
聽流行曲同想有bass
iPhone推 有咩好推介

想人聲好d

純聽BASS 500有找

想人聲好d 用緊pro10 0bass

淘寶有隻 唔錯不過又係0BASS
聽得多會悶~
所以我覺得最好應該係平衡型 經驗話我知
而家我用死左IM04

銅雀，差唔多一半
再唔係試下老忠
利申:ex5都可以試下

超預算

銅姐係en)

係，en700pro，有無試過？

未試過

可以順便試埋老忠a4

邊到有得試？

其他牌子有咩好選擇

本post曾經風靡一時嘅天空6單
點睇？

其實可以去耳機撚個PO度問...呢邊玩性價比既多

武藤

想試天空可以搵我
另放天空800 連天華線，有意pm
Tg:Aristohk

a巴放天空

另外我覺得俾得起千六買耳機仲用iphone推選擇唔多 不如買部DAP先...

耳機買好d 慢慢再升級都得既

我覺得佢以前iphone玩um pro10嘅話
ex5/銅雀/1+2/zs5/zs6啦都聽到提升先啱
利申:木耳

銅雀邊到會有得試？

跟巴打教我買 AB 膠 填窿方法, 好咗好多
未落膠前, ,有時插得唔好, 左邊會細聲咗.
落完膠, 無呢個問題.

Opus1的確係偏暖聲向
只係AK300 無論原價新機 定3k demo我都覺得唔值

6.6算 係日本買返黎織，依家升哂值

港幣低水嘛

有冇教學LINK

冇教學, 就咁填虛位, 等2.5頭唔好郁來郁去.
前幾頁有巴打講用 UV 膠大法 , 好難搵到有得賣, 16蚊買支 AB 膠 用牙籤填虛位.

唔用鑄，續隻cnc 就算佢肯都唔會meet到個量 嗰時點只差嗰百幾張單

500聽bass有無好介紹

ex5

cap漏左 截圖 弄不了就係reply有人問點解唔用鑄

日馬冇左DP-S1

早買早享受
遲買無埋貨
之前都試過賣到根本唔夠貨派

唔知點解改左叫DP-61

做人有時唔好太貪心 個價岩就好出手喇
大家都唔知聽日會唔會突然冇貨

[member]堅平呢個價，有無得係tg話我知邊間？
我見隔離壇一日送落香港取貨好撚快
肥肥係首批下星期可能有，一無就月尾準備國慶更加無貨
tg:

冇追post
zs6係真係正定比人吹奏

上個post尾同今個post都有2位巴打包膠，如果有興趣可以追返嚟睇下，畢竟目前未有demo香港又入數到貨嘅情況下，好難答你到底係點
有興趣可以追post同mon post啦，我諗好快有更多包膠帶
不過大致評價都覺得比zs5好

有無巴打知道heaven ii送個啲膠邊到有得賣

如果同e3000一樣就final膠
目前我只知日本有，淘仔唔知有無了

個陣我買heaven ii個時 送左好多對膠 我都唔知喺咪e3000個隻 不過唔該巴打先

係一樣

有冇人試過夢想兔果啲

有
335最抵買

Link就冇喇

屌俾人毒到 好想衝zishan z2 用嚟做dac...

好核突隻色

KZ ZS6蓝牙金属耳机八单元圈铁HIFI重低音入耳监听运动耳机仙男座

佢真係理撚得你
賺左你地班會員佣金至算

Thx

我覺得zs6 d色算靚仔喎
特別紅黑

依加先見到 仙男座 咩料

森海訂制啲色好靚

仙男座呢個名有種說不出的古怪
人地仙女座係真係有呢個星座⋯

1+2紅色呢個最後拼圖仲唔係你

zs6 ip6s推到？
另外配咩線好 用緊zs3 佢同zs3隔音程度一樣？

1. 未試過，據比zs5易推
2.zs5個陣銅線為佳，zs6未知
3.zs3的配戴同隔音應該比zs6好

香港有無地方賣e2000
急用唔想等集運

好好笑，我扒完文，見又要等一個月，老闆又像幾老實又健談，我一直諗緊買7n銅，話混銅銀，於是乎我兩條都訂晒，點知同事叫我頂開大家又有興趣又肯等一個月於是乎一次過訂左五條 ，7N,6N銅，銅銀同鍍銀

好好笑，我扒完文，見又要等一個月，老闆又像幾老實又健談，我一直諗緊買7n銅，話混銅銀，於是乎我兩條都訂晒，點知同事叫我頂開大家又有興趣又肯等一個月於是乎一次過訂左五條 ，7N,6N銅，銅銀，鍍銀

我都有爬過包膠 但最怕iphone 推唔到 曬佐

原來就係你
btw入埋金線一次過出曬天華線包膠同比較啦

其實iphone都推到
不過推唔曬就100%肯定
如果唔係大家買dap同amp做咩
不過未試過zs6，留意下睇下入手巴打會唔會試

KZ zs5開始落價 之前187企左唔落 6一出呢家177都有😂

自膠
MX用劵再用淘幣好似仲平

zs5我喺香港買hk$149

重申提提大家
zs6因為出產數不足問題
導致唔夠貨派
所以香港仲未入到貨就係咁解
未有demo試，香港入到手嘅巴打都唔多
更加未煲好部耳機
所以其實都未清楚知道部機實力如何
雖然2百幾蚊，買嚟玩下都好
但提返大家買之前要小心，問下鋪到底有無貨出
同埋小心爆d價錢隨時會害間鋪無貨出

Ssp?

[/quote]
原來就係你
btw入埋金線一次過出曬天華線包膠同比較啦[/quote]

點解CHING 咁講？原來就係你

原來就係你
btw入埋金線一次過出曬天華線包膠同比較啦[/quote]

點解CHING 咁講？原來就係你[/quote]

咁我係MMCX
就可以收貨試下6N銅，6N 銀，7N銅，同7N銅銀

因為7N銀同事係0.78我用MMCX試唔到

Where

點解CHING 咁講？原來就係你[/quote]

咁我係MMCX
就可以收貨試下6N銅，6N 銀，7N銅，同7N銅銀

因為7N銀同事係0.78我用MMCX試唔到[/quote]
至少試到最多人想知個4條

zs5去港人巴買都好平
自己上fb/tg搵佢
另外，zs6好似話同zs5相差幾大下

用家表示差好遠

我都無送咩，係後其同事要求我先要改L插頭

買左n30

唔知有無伏

我都有，佢叫我轉下佢就算

做咩咁睇唔開

之前你問1600有咩選擇
答你個堆都無試過？

女朋友送

淘仔佢唔比我買

有女送耳機仲上黎

望完心情好難過

睇你用個陣邊個比較方便

仲有邊度

呀其實仲有港人巴，佢雖然貴啲但佢有三個月保

終於去試左30r同s1
2部都差唔多咁，外形就30R好少少
聽落s1好似平均D 一陣準備去馬

日馬買？

係呀
有無特別野要注意
我要研究下先

課金就得！
記得揀快運，咁先用DHL

我都想入手綠色 但係怕醜唔敢講價

係咪最好揀番sold by amazon jp?

出唔出到貨㗎？

天華單晶銅鍍銀/銅銀混編有無巴打分享下聽感分別?

另外黑磚2手咩價入最好

師兄你應該興幸女朋友無送Beats俾你
唔係你有排捱

你只有amazon揀, 其他根本唔可以直運香港

依家都仲有下 未扣稅4.9w

N30我聽落唔錯
可能之前用pro10
0bass

部Z2攞黎做煲機都唔錯

如果我筆直多d都可能上x1a
有app有時候真係方便d

今日連登server斷下斷下真係好煩

咪就係，睇一個post等勁耐，回覆又要幾次先post到

係，搞撚到無興趣mon post

學巴打話
唔係beats未幾好
n30都唔差嘅，呢個價位嘅大廠機嚟講
好好珍惜會送咁嘅價嘅耳機比你嘅女友啦
btw，佢係咪想你送部iphoneX比佢，玩交換禮物？

生日禮物黎
女友早排壞電話都係叫我買三星j7 3千幾蚊貨仔 好感動

無伏到已經好開心啦
我去過試都幾滿意
始終音響依樣野好主觀

真心恭喜你
n30應該都夠你玩下
個人覺得都易推
唔係差
不過最緊要女友送嘛
唔係shure同beats，可能你女友都做過下功課
希望你地都開心d

係呀
iPhone 聽都好滿意
始終無諗住買dap
所以買咁貴都無意思

不過iphone聽都好
建議下用無損擋或播無損嘅串流apps
就算iphone都會有唔同感受

用KKBOX 聽緊 想問下個dts有咩分別？

同埋跟耳機個bass boost濾網

可能我好煩膠 唔好屌

印象kkbox只係320k ，唔知改良咗未
個濾網可以比你換，以此會有調音作用
不過聽講個bass boost濾網好劣化下，自己試下睇下邊個味啱d

日馬落完單係咪等佢sd另一個email黎比錢？
一般等幾耐？
琴晚落完單之後好快又冇左貨

加入購物車，入地址，揀快運，俾錢
等收件，完

我尋晚都衝左 但今日睇銀行未扣錢嘅 發貨先收錢?

就出貨就會過數

日馬s1/30r

係買依加好買 日馬特價緊
睇下呢2日出去試下

可入手喇，年頭最平果期先3150

希望聽日收到出到包膠

d micro sd卡比30r用64gb應該買邊隻
我見同樣sandisk都有分好多價錢
係咪買最平果隻得

出張128喇，256太貴唔抵買
可以揀sandisk / 3叔 / 東芝

64 175左右我都己經覺得貴仲買128
咁佢同一個牌子再分果d係咪買最平果隻得

買最平嘅話可以入歌會好慢 最好睇埋個速度先買

通常你地買幾多

128 x 2

64GB Sameung EVO micro sd
btw 人哋送嘅

有link?

包裝唔同架，香港賣簡化版

a巴心水清

隻野內裏一樣就得

不過我買ZS5果時都做左超級大傻仔

七月尾果時大陸淘都要160人仔

大盒版,普通線.佢話有無咪都一樣價

我買左番黎

見大盒版除左多幾粒耳膠外.都唔知有無乜用

我寧願佢平d俾我

有無巴打知邊到有得試CTZ 隻 5同10單?

揀左快運?

我7月果時買完整版，計埋一淘返現係147人仔

係呀
另外想問 超級哥套真係咁堅
如果我日馬買可唔可以一次過計埋黎

自己去比較吓，相信自己耳仔，唔好俾啲一般觀念影響(例如什麼dap老馮>>>電話)

不過dap嘅2.5就真係堅有用

佢唔會直運到

一追post，ex5、天華、dps1、zs6、超哥
一追post噴咗3千幾

依隻真係好舒服

試下去撚雀

Fender耳機真係不了

普遍都係蒙，水底發聲系列

215 d fd？

講大牌子性價比
不如買E2K E3K

ex5呢咁？

215好嘢嚟

求link

牌子出名同配戴幾好
我以前都on99咁買左

唔好講笑，我都有1隻
人地送嘅

坐地鐵最常見耳機之一

zs6無咪+藍牙 淘寶最平都要hkd380

一日直送香港，真係唔係講笑

zs6紅色終於收到貨，開黎玩下

紅色樣幾靚，造工唔差，但係金屬殼上面見到1,2條輕微花痕
原裝線質地好差，橡筋感覺

一插落去Pioneer U-05，音質一開聲有驚喜
至少2百幾蚊做到人聲前，低音多但唔會搶過人聲
整體感覺唔會太矇而低音又多

但齒音真係好勁，我聽過既中國平價耳機都係咁

分別左同右既FR graph
左右做到非常之接近

插落iPhone，人聲後左低音散左樂器亂左
但唔會差太遠，而U-05推有明顯底燥但iPhone冇

當然有啦
商家需在72小時內發貨，故只要快遞信息未在買家付款後72小時內顯示的，均視為延遲發貨。
投訴成立，需向買家支付該商品實際成交金額的5%(5元≦金額≦30元，部分類目最低1元)作為違約金
主動支付違約金達第三次及三次的倍數時扣3分;

謝包膠
仲要測埋音

我打算比條7n比zs6用
聽日先收到

我依加ZS5人聲覺得太後同好模糊
想知Zs6係咪都係差唔多 係我唔買

暫時見到都話人聲前喎
模唔模真係唔知
100%肯定就係有齒音

多謝包膠
巴打有無試下用咩線比較夾？

咁會唔會掉番轉樂器差左

同ex5比好似有d難
ex5係圈，zs6圈鐵，好難比較
不過目前我無zs5，但睇就話細節多咗，音場闊咗
巴打都係等demo試下再考慮都唔遲

其實圈同鐵有咩分別
我岩岩就咁google睇到簡單黎講
圈低音下潛好d 低頻聲扎實自然d 姐係好似d喇叭咁
鐵就聲音既細緻度同分析力好d 可以用低音單元黎補低頻既不足
係咪咁理解

搞到我想買啦
諗住等到香港有貨先買

買啦買啦
呢度好多個原本都係諗住等香港有貨先

買dpx1a都係想串流，點知moov音質又差又無equalizer，tidal又唔夠中文歌

聽到啱再上網成個album down落黎聽囉

想放隻 FXA7 七月尾買 有單 有無巴打岩

就算有貨返，佢搵個間速遞d速度都嚇死人
目前聽講每日都有30-50套現貨派住先

想放返條6n天華線2.5mm，聽少過一個鐘就比女友逼我dum
唔想急就搵我啦

過唔到海關

反而好想試下6n同7n分別
btw R.I.P

有冇人諗住試吓呢部？好似唔錯咁

今年留意 海貝 R6 .

羊群心理好嚴重
我都想遲啲入返對zs6

250咪汁到 呢家搵極都係得228人仔
仲要唔多貨

我岩岩即該洗左個臉冷靜下又唔想買喇
決心儲錢買好少少既野

冇錯，玩過zs5 其實唔駛上6

無玩過

等我搵日去試下5仔，再毒下你地先

爬完文 見到個個都話zs6齒音重 其實去到咩程度 同埋想問下有冇優點
個個都咁講應該幾嚴重？ 睇到我一直落唔到手

未入手答你唔到

無啦無啦第一批就賣晒啦. 依家限量發貨.
代理都無貨派, 賣 360幾蚊淘寶貨
鋁合金 + 電子分頻 + 2圈2鐵, ZS5 真正完成品,
良心耳機. 向暴利耳機說不

我都未玩過5
又話6好過5好多既

比你班友攪到好心急. 貴少少都淘寶買. 本來HK買
因為感覺到佢玩多個星期先派貨比代理.

Push

希望到手嘅巴打可以見到

今日就答到你

有買5同6嘅，都話6>>>5咁囉

玩多個星期，國慶前唔派貨，國慶後d速遞爆曬派唔切

齒音勁過我隻hd700，所有歌手唱si之類既音都特別用力

唔鐘意多bass/要厚聲/抗拒齒音 既巴打hold一hold先

巴打，煲下佢先
睇下有無改善

i know ar 因為我冇5所以睇完都唔知有幾好 宜家係比較concern齒聲哩點

巴打
本身你玩緊咩耳機？

我自已就未試過將隻齒音勁既耳機煲到正常
煲自已對耳好過，搵批齒音勁既歌loop佢一個星期
一星期後聽返平時聽開既歌齒音問題一定消失

之前有一排個耳機個齒音重 一唱某啲音就好嗯耳 其他音就冇事 聽到我一度想dum左個耳機佢 所以唔敢入zs6住

後尾發現原來係較equalizer較出事 唔關個耳機事 … 不過體驗左次齒音嘅困擾

唔算有玩耳機 不過斷斷續續入左唔少垃圾耳機 無謂講了
宜家用緊y50咋 想平平地買個出街用

睇你聽開邊個歌手
有d歌手齒音真係勁到嚇死人

呢隻算係齒音好勁？
勁唔勁得過聲菲k3003

點解 明明己經下定決心唔買
但係身體都自己禁左落去

恭喜巴打

好彩ZS6退得切

咁脆弱嘅咩？

齒音耐性修練成功 可以退燒

去郵局寄返去整啦 我都寄左金線返去改頭

要幾錢整係我自己整壞

筆直幾多？

類似zs6咁嘅價位 最好有得轉藍牙線咁

講到咁其實都係得ZS5 / ZS6 滿足到你

追post比較完EX5同1+2 都係想入對1+2
1+2有冇推薦換咩線
同時都想入KZ ZS5/6 但...冇錢

1+2係邊隻

盲入啦仲等 好多巴打都入左

小弟新手木耳 想問下各位巴打有無啲非掛耳式耳機推

去試過ex5但bass太重
而家諗緊一係1+2一係銅雀
不過銅雀加少少有二手pro 30
所以好煩

反正都加開唔差左比多少少

召喚小薯巴

dt2+ 聲菲大法 final e2k e3k

budget再多d就 fw01 ckr100 ie800 k3k3

小弟新手想請教:
用開幾十蚊藍芽歌乜都唔識, 近日買左個zst同一部Fiio A1.
諗住試下會唔會提升聽覺享受. 唔知有冇買錯野.

又想問下:
1. 用iPhone 7巴打, 耳機用3.5mm, 轉頭係用跟機線定有其他更好選擇?
2. 要好聲用藍芽係咪一定及唔上有線?
3. 我見好多人都話新耳機要煲. 咁係咪就咁不停播幾十個鐘頭歌就得? 耳擴係咪都係咁? 有冇話要播咩歌先好D?

PS: 第一頁幾個google link(舊Post合集) 都死link=> 很抱歉，目前無法開啟這個檔案。

乜都唔識, 請大家指導下

Klipsch X11
DCF有大量美水供應
600蚊左右

抵佢做到停唔到手

我條 銅鍍銀 都寄返上去整插針

通常要整幾耐 會唔會又一個月

寄郵局？預三個月遊到去差不多

一般都會幫維修，係自己俾返運費

點解要買ZST

唔會掛 條線收咗兩三日就寄返上去 又一個月

真係日經

1.聽講跟機個條幾靚，不過可考慮入部平嘅dap
2.無用過藍牙，都唔想用，無比較下答你唔到
3.自己睇會好d

郵局郵上去 7~8 日寄上去, 用速遞 五日寄番來. 都十幾日

問過順豐要149 比你你比邊個

過關寄成本都唔駛咁貴

頂諗左好耐都諗唔到ex5定zs6好 利申木耳唔係好識聽 但ex5個樣靚d 有冇巴打有ex5同zs5/6 覺得邊隻帶得舒服d

好快有巴打答你1+2

然後再有人問1+2姐係邊隻

然後我會屌佢去睇返post置頂

然後條友都係會問 有無link啊？

1+2好似好大舊咁

Link or mother

貪平

正, 學到野.
唔該巴打.

我用大陸果D快遞公司 但我諗都至少5日

同楓楓個老闆傾好咗 盲入咗ZS6
我忘記咗當初係想買1+2

ZS5一直忍手冇買 今次見咁多位巴打都推ZS6 決定試下

出左6梗係入金屬版，好正常

配戴ex5好d
QC都好d啦

頂
今朝睇部DPX1A 都係48000YEN
重十五十六緊買唔買

點知而家睇已經去到52000YEN

算,唯有等多陣睇下有無得平多幾舊

楓楓都幾好人. 係無貨出咁解.
問過幾間 有間叫 初耳 都有現貨, 但佢無即日覆我, 已去咗第二間買, 今日重入咗集運倉, 重話我點解唔一早同佢買.

抵啦 叫左你地班友唔好咁貪心係都唔聽

Sf嗰個好on9上次淘錯野想寄番上去refund佢話要收件人身份證明

zs6仔到咗

圖呀

我果對都到咗. 不過等我買齊野先轉運.

EX5 VS ZS6 , 200幾打贏 500幾蚊...等你報告.

爬緊去攞

客人，你要的圖

大脾

直播

返去補圖
無帶機出去，用iphone聽緊
配戴嚟講，我feel到d角真係好唔舒服
所以上面巴打講配戴問題
ex5係一定比zs6
不過zs6做功真係幾好

巴打有無帶錯,
錯得唔啱會頂耳, 人體工學, 久帶不痛. 佢寫住

阿寶....

上唔到機？唔係咁黑呀

好多人唔識戴大粒既IEM
最緊要係向前檸，檸岩位就唔頂
如果都頂就冇辦法

係 我呢邊又無其他快遞公司 寄返上去極麻煩 又貴

條天華6n 2.5終於到左

我連戴ex5 都唔多舒服
就得耳骨 耳窿又un住
就得耳窿又頂住舊耳骨

cm 幫到你👍🏼

耳殻細，耳道窄真係得CM

含鉛有千幾蚊cm 點睇

我又係耳仔細 戴得耐會耳仔痛
又on99咁左耳要用M 右耳要用S 買耳膠都買窮

耳窿唔岩可以換耳膠

見大家咁好評，但香港又無貨
就忍唔住入咗貨
不過我無入zs5，所以更想入隻zs6玩下

做功真係幾靚
開盒同攞上手都唔似2xx嘅貨仔
心急原故
係無咩歌，得320k嘅iphone配原裝線zs6玩下
都唔係咩難推嘅感覺
但你老母真係好尖好拆
又搵唔到啱嘅位，好唔舒服咁
聽第一耳個感受就真係我唔想再聽
個下我真係想講句:聽撚到我耳仔壞退得燒
返屋企再試過

一返到去
唔撚洗講
條原裝線真係攞去堆填區
換個耳膠，換埋條7n銅
上2.5試
換咗耳膠又無唔舒服問題
無咁尖同拆
但都某d位有小小，可能真係要煲下
真係好多呼吸聲
人聲我唔會覺得係後嘅感覺
可能未煲
bass真係唔係話多(雙圈？)
可能聽慣ex5，所以zs6會係bass上被比下去
唔知咩問題，有部分女高音都仲係好尖好拆
kz d機聽講都係要煲好耐
唔似我搵d好尖好高嘅女聲試嘅話
我覺得都ok
目前就算試王菲首約定都無咩覺得尖同拆
個聲都幾好聽
分析力幾好，音場都係闊(應該話唔窄
2xx幾蚊，真係仲想點？
值回票價唔知幾多
你要攞d咩貴嘢比，就唔好玩啦
但平價嚟講，應該真係無得輸
題外話，我覺得用嚟聽eason d歌都好撚正
等陣再試埋耳綿
利申:木耳+新手

淘仔都有千元cm 唔駛去玩本地單圈喇

聽完你講好似可以唔洗買 高音刷姐係點 唔識呢d野

其實，唔係好大問題
因為目前得1-2首歌出現真係好拆
其他我都覺得無咩問題
反之好耐無聽過圈鐵味，都幾過癮

好似講緊部zs6好廢咁
真正廢嘅我只可以講
條原裝線真係唔好要
買條6n銅又好7n又好
kz d線真係唔好隨便試

我條6n銅仲有1個月先到......

1個月？今日先落訂？

一星期前
我個zs6上個星期三已經到左集運
今日都仲未到

等條7n整完先 唔知寄去同比佢整要幾耐

我尋日到集運，今日到手

屌 我第一批訂，今日仲未有，好失敗

屌柒間集運，上星期三齊貨點會發咁耐
大部份集運仲只係東莞，咁夠日
可能開心使用中

屌左，佢剩係識話退款

你wd條係 7n 銅，定7n 銅鍍銀？

佢上次都咁講，結果運咗3日

退唔係問題，咁我d貨呢？你賠返曬？

天華7n銅，無鍍銀

話說C套同哥套/超級哥套比係唔係差9條街

岩岩先有時間去試聽
唯有等下

目前用返原裝線配ex5
都係咁最啱聽

左耳已鬆？

錯！！
係左右耳都鬆曬
覆上面個位，佢係會比無麥你

我宜家暫時都用返原裝
最清係咁配 金線係變暖聲
唔知點解我隻左耳到宜家都未鬆

條線拎去整又冇耳機用
得條緊到起角既銀線唔想用

有冇人想同全車人一齊分享音樂既喜悅 執野搵到條全新送比你又點話

我都有兩隻

插完天華咩都開發哂

唔係咁大獲下話

天華個.78真係幾粗
目前入zs6都無大問題
但ex5真係鬆曬

我都覺原裝好聽，目前搵緊改2.5比佢
你試下插幾次天華可能會開發完

可唔可以形容EX5同ZS6 2隻分別
糾結左我成個星期
2揀1

PIONEER XDP 300R 同ONKYO DPX1A
個聽感分別最主要係咪一個冷D 一個暖D

追左post咁耐終於正式落坑
黎緊應該入埋1+2加天華銅銀2.5線

btw 咁多位巴打用咩software rip CD
同埋30r推215開到45正唔正常？

我想要呀，用黎講電話

巴打住咩區，比你試下仲好
如果你就咁問我，我會直接答ex5，線都唔洗換

係

佢吹水架渣

買完會話發貨

圓通

貨已出倉

但係等左一日都未有人收件

正常大陸d速遞一日左近實有人會收件

睇黎我已經被昆

等多兩日都係咁既話.我襟退錢先

橫掂收到貨既巴打都話隻野齒音勁.音尖

恭喜曬
好似正常，不過小心職業性失聰

唔介意😂

3.5頭差不多喇

我im50同ZS5聽35

楓楓佢話有現貨都唔知信唔信好
依家準備落單

岩岩同佢吹左幾句，佢話依家真係有貨，好似紅色好多貨

依個都唔好笑，時分果邊仲好笑，好似好等錢洗咁

有無較eq個d

收皮啦佢，佢發貨快唔快我唔知
間速遞好垃圾就真嘅
比我感覺係:踢一踢行一步

我問完，佢真係自言自語差唔多成個鐘

開左eq就算咩都set 0 剩係要個bass boost

唔知點解整體都會細聲左(同一個volume

收皮啦佢，佢發貨快唔快我唔知
間速遞好垃圾就真嘅
比我感覺係:踢一踢行一步[/quote]
佢用咩速遞. 東莞到廣東省....優速, 全峰 呢兩間極品?
好奇想知. 你點知佢運得咁慢

佢用咩速遞. 東莞到廣東省....優速, 全峰 呢兩間極品?
好奇想知. 你點知佢運得咁慢[/quote]

支持，另外買線，佢d線真係好伏

咁佢又冇對我自言自語嘅
我問佢野 佢幾句就答完

巴打 圓通, 都算大公司, 正常唔會咁耐.
應該係個別例子. 有時係中轉倉, 漏咗幾件分貨, 都唔出奇.

優速, 全峰先係極品, 貨成日都比人踩咗幾腳又好多塵.

真係極品
好似圖通最近做到爆曬，R.I.P

ex5，就不了

Ex5 夾銅？咪攪
基本上冇咩圈岩銅線

上面果埋好似全部圈黎
純粹睇下可唔可以唔洗曬左條線 用得果2個月

入個圈鐵試下

圈鐵係咪得老忠
佢比我既第一印象係好好玩 好多野轉
2.5 7n銅岩唔岩佢用
講留左聽既範圍都好廣下 由jrock到acg女慢歌都有

去研陰社 50-70蚊幫你焊返 或自己帶想換既頭同你焊返

原來係香港將3.5改2.5真係幾貴下

話說 唔知有冇巴打試過 。一條線插兩隻唔同耳機 同樣係0.78嘅耳機
例如ex5 1+2 zs5 1邊ex5 1邊1+2。
果次煲好隻1+2換線試 無聊得制又走去試下。果隻感覺係變到有啲虛幻咁
明明1+2人聲勁貼。但ex5又後返啲喎。ex5 bass彈啲 又同時聽到1+2嘅實淨bass

KZ, 天華, 其實係符合主題 淘寶 + 窮撚 , 所以好多頁都有出現過,
窮人之選見你地日日講, 我都唔會煩. 尤其是天華大哥

咁易自己拆出黎焊分開4條線焊姐 或買2.5頭去深水埗改都係70蚊

咁寄上去整好似最平，不過需時

屋企人部6s開心使用中
係開apps慢咗小小
iphone6表示:升你老母咩ios10都laglag地

sor覆錯。。。

日本妹更新完係咪冇左usb digital out

舊機唔好升新ios是常識吧

楓楓尋晚有貨出左

但係佢下面拉上去果個控制中心好吸引

Ios11係designed for iphone8/X

我玩緊Beta，個控制除左個樣索左啲之外，功能上無咩特別

jailbreak仲多野玩 唔升ios11

[member]x1a又減了，埋單好似3300

應該係
我早兩晚個DAC插電腦無反應，攞部s1試都冇反應，差啲以為個DAC壞咗 原來係壞線 monoprice 啲線垃圾到

之前試過佢話要1個月

唔急 用住垃圾im50先 不過真係難頂

去深圳寄啦. 用中通會平少少.

郵局己經20蚊 仲有平過佢？

3.5

似係斷暗線多d喎

一間比一間平

真係駁唔到，我窮撚

有冇人知耳機壞左，寄番上大陸點寄最平？

上面一頁都無討論完
自己過關寄

煲完一晚
唔知係煲好我隻耳定煲好耳機
無咁尖無咁拆
又唔係無曬
有dd改善咁，決定擺係度煲到2046算數

終於扑左鎚1+2 落左單

係咪紅色？

最後一塊拼圖？

點解順豐可以咁垃圾 而家都未到

順豐真係好垃圾

真心 尋日晏晝到青衣 點解而家都未到荃灣

順豐集運好快喎 即日到店自取

我都好好奇搞乜

青衣落荃灣1個鐘物都得啦
搵順豐客服搞，有機會係落咗去到咗，但無人入地send sms

痴撚線公司

聲菲爾隻DT2 plus定 XBA好?

我係淘寶果到睇佢update得好快幾個鐘到 你邊到睇

可能佢件貨被使用中

係時分比錯地址人

買咗黑色 印咗名落去

點解可以咁膠

各位巴打 想問下如果想買部紫珊z2 嚟做耳擴點睇？我見咁平好似可以j 下

既然已經寄到去集運 順豐簽收咗
集運倉跟你個用戶編號去追蹤喎
用戶編號比錯？ 電腦單copy&paste都錯得？
佢寄之前應該有叫你確認收貨地址同埋用戶編號

聽講高音會尖，要自己mod
不過200$咁嘅價，真係無得輸

好似單圈嚟？
我推過人地玩，不過無人敢伏

你似係想睇人仆街

我都想有人試下
至少cm唔會唔舒服嘛

即刻 j lol

Z2 聲音唔算尖，AK4490 聲底微暖，又無噪，質素真係無得輸。係直推某些大食耳機有機會拆聲 (音量超過50%時，ZS5 開 15%夠晒)，但作為 USB dac 又無咁既問題。

睇邊個巴打有借黎聽

肥佬，自己帶sd卡去

我就係見一般有質素嘅耳擴都成$800-$1000 ，呢部嘢先$200 好抵屌

不過係唔知質素如何，我又係外國冇得試，所以先問下大家

$3600 dp x1a 比人屌左半年既行貨有套有貼
定全新淨機日水好

耳牛都推得郁
換走粒4562na 做一粒cheap cheap NE5532P 反而冇咁刺耳

等得就日水啦
日水先3300(琴日仲平3200左右) 寫就10月2先有貨 不過應該會早D
個套正價先400... 又唔係必需

就咁睇
日水狗衝啦

衝呀

我都衝左s1

我都狗衝左日水 MISS左上次個減價 等左半年終於

全部都日本妹

今日拿左機 好滿意

無問題了 我一開始落單用4px 後尾旺旺同佢講用順豐 佢又唔記得咗改返 所以係地址出錯然後卡喺青衣 以下打電話去順豐 聽日終於到荃灣

加多小小老忠又好兔子335又好
都唔未諗到入含鉛

但係老忠個樣唔多好

重有段時間要等

搞咁耐,原來今日無免運
但想問,用快運除左快啲之外,
用慢運是咪有好多煩野？
因為唔急用,慢慢黎都得

兔子做功同聽感都正

又咩黎

唔知港人巴有無得試聽免子

第一版介紹既夢想兔

[member][見到dcf有兩部全新水貨機
一部3600 一部4300 /member]

有冇巴打推薦下DP-S1用邊隻128gb SD卡好

價錢差幾十HKD囉 我就錦睇 同埋好似用唔同速遞公司

集運比單件寄抵好多
前提要買多幾樣野一齊運

小心D買S1有D卡讀唔到

差成k野喎

建議買sandisk ultra A1, 又平又快
我部x1a, slot 1 讀唔到張samsung pro plus, slot 2就得

玩開千元級或5舊水級耳機既
升級之選黎

呢張嗎...得旺角個幾間有賣~仲要訂價一樣340

買三千幾蚊野都係用DHL啦。有保障d。。都係50幾蚊港紙姐

之前好似有巴打直接做兔子335 cm

呢種特別情況例外

一言驚醒洛克人

然之後

巴打自己焊2.5？

想問咁多位巴打1+2會唔會好大舊？

公模唔算大舊

499 既1+2 同 799既3單元係咪一樣餡 只係唔同色

應該唔係，個客服話799果隻聽人聲會好d

岩岩個客服答左
799 係三動鐵 thx bro
鍾意人聲前啲同細緻啲

yes, sd card 駛鬼訂咩， 直接買啦

係
驚失敗,買夠三粒

點解我上去睇都仲係53773羊㗎

揀番Dealer 做Amazon
Amazon 宜家做緊49361，退埋稅差唔多45000

日元跌緊,平左10幾蚊

聽男聲（林俊傑etc...）多既話買1+2好定係ex5好
同埋有無實體鋪可以試1+2

之前買左隻dt2 plus + 天華八絞銀線
隻野用料其實幾好，分析力同高音表現唔差
初初聽齒音問題都幾嚴重下
但煲左一排再搭埋天華線，原本有嘅齒音收返哂
完全上左個層次，幾驚喜
但衰在隔音同zs5 冇得比
同咪個人取向hip hop 野，中意圈多過鐵，所以唔係好啱口味
廢事放係屋企哂左，歡迎巴打帶走佢

唔該師兄
啱啱㩒吓㩒吓入埋卡諗住睇佢最終價，點知唔小心㩒埋落單⋯
我cance order嘅話信用卡會唔會有手續費？

飛左幾日，追成20頁po

ex5唔知，1+2+銅銀鈀
呢度有唔少巴打都有1+2/ex5，可以約吓試聽？

取消咗，反正想買dp s1多啲

發貨先會扣錢既 唔使擔放

小薯巴去邊度玩咁開心

zs6兩日後小用感
呢幾日幾乎被佔用咗部dps1咁
細聲煲咗兩日
的確係唔同咗聲
希望佢快d成長成為究極體
繼續煲

部30r到了
但發現背部有少少花
又唔係好難接受但換貨好似幾煩

有無巴絲有試過換貨既經驗

日馬

聽講可以寄返過去 btw30r真係好易花
建議你買定個套
利申：平放係張枱到都花

想問dp-s1跟機有冇mon貼
想係日馬買
諗緊買唔買埋套
見平好多有啲心動
但又未聽過啲聲係點

有
套就隨便
dps1無30r咁易花

有...但其實佢機上本身個張超難整走

咁套遲啲先算
就前用dx50聽
買依隻算唔算大升級?

走去出面街鋪問人借機試 （自己帶sd card)
順便試埋30r

試完再上日馬買

反而淘寶有 dpx1a 貼 廿幾蚊 幾好用。
但套真係完全無出代用淘寶平貨

答你唔到，未玩過DX50

btw 試s1 / 30r 最好問埋間鋪借條2.5mm 平衡線黎試

通常咁放 個背仲好靚
就算屋企放檯都會帶個keyboard pad係下面

銀色真係好靚

e+都係長期袋住佢雖然花左就係花左

本身想買S1 日馬係直寄咋
自己整花無所謂 係唔想一寄到就花

咁多巴打揀30R
搵日出街聽哂2部再揀穩陣啲

30r個張都好難

細部 我又唔玩app

第一屆連登起mon貼大賽 30r

揀30R嘅巴打可唔可以講下原因?
你地都聽過哂DP-S1同30r?
想知下

其實無聽過但係聽落幾鍾意呢種風格

本身想揀S1 只係日馬無直寄先轉30R
其實2部我覺得差唔多，外型上30r靚仔D
S1我覺得好似平均少少

結論係出去試哂2部啦

諗住聽日出星際試, 不過唔係度度都有2.5線借

部S1更新完冇usb digital out
有D想出左佢

借問聲邊度有得改3.5轉2.5平衡?

咁大整蠱

唔係呀嘛

好似真係無咗

好正又平又好用. 又細部, 想要一部...........
七月錯過咗, 所以買唔到. 買咗 DPX1 .
好彩部 DPX1 . 幾低玩. 估唔到 QQ 音樂 都好多無損,唔知真假無損 ,
估唔到成日去聽, 入咗 1600首無損後都懶得入歌
因為成日下載來都要改TAG, CUE.
都係放鬆一下, 快靚正算

巴打好似聽日收集運喎

日馬買機你哋有冇要個五年保用？一千羊好抵吓，香港仲要永遠不修

好on9呀個更新
原廠設定完都係更新左嘅ver
好灰 冇得駁xd05

5年太長了
玩唔夠1年就會想換

死喇，去完港人巴試咗部zs5
唔通真係zs6特別尖？
定我個部未煲好？
繼續煲下先

日馬有得揀5年保用嘅咩？

講左玩開5 唔駛入6

唔識講，巴打如果今晚得閒帶部dap出mk試

重未到齊貨, 要星期一齊.
等唔切 , 只好用10蚊單件轉過來先. 聽日收貨, 想快過肥肥
唔想拖到星期一, 10蚊雞豪比佢.

信和m3
請去fb搵佢

岩岩拎左zs6 宜家一路搭車一路試聽緊
之前都曾經用過zs5 用同樣既音量
6仔係人聲前左 bass多左 好似落左amp既5仔咁
但係齒音真係好明顯
小弟比較少聽女聲 聽開克勤 Eason等等
暫時開左兩隻 一隻係克勤既佳節 另一隻係鑽石人生 基本上個個音都有d“撕撕”聲 (eg 石 誓 前 只) 聽得有d辛苦 係想除隻耳機落黎果種感覺
煲完仲係咁嚴重就放左佢算 等遲d出zsr zs10再入過

唔得閒呀

咁要再擇日，難得我踏出家門
不過試完e3000
好似唔算易推
但手機大聲d都推到
無得換線，無得試2.5
但呢個價都算好聲
但同價位我都係會推薦ex5

睇黎想係唔浪費天華條7n銅既情況下換耳機真係好難
唯有放棄佢買過條

zs5/6應該係比較夾條7n
不過就條線買耳機好似有d本末倒置咁

聽上面啲巴打講zs6係要煲好撚耐架喎

係？好似係我
其實5都要煲好耐

睇來zs6都可以skip 唔賣

就係用緊5棍換耳樹 換6又好on9咁

賣咗部5，入部6
不過重新煲過真係R.I.P
我決定慢火煲佢一星期先算

平價耳機一開聲就好聽都幾難，特別玩圈鐵果d

唔計又尖又拆，其實我覺得合格
可能ex5一開聲已經收到貨

btw QQ音樂 要用VPN先down到定點

Tg me:

我覺得我隻耳機比我玩壞左 你有線可以借隻耳機比你試

岩岩入坑諗住學下野姐 用緊ZS 5同佢條銀線+DP-S1 感覺幾良好

ZS5夾條銅線就改善返人聲

煲耳機係咪就係插DAP通宵播？
通常用咩歌煲

唔好用metal煲就得

我用部舊機a15加煲機碟

肥肥有少量貨已經好勁

幾位巴打都話7n銅唔夾ex5，
但咁啱我又買咗，
但老闆應該仲未整，
有冇推薦咩線用咩會夾啲？
我問下老闆會唔會有得改單

你放心 過多兩個禮拜都仲有得你改

你幾時落單，大把時間

我8月23號落單

8月23都仲有幾日時間
個人覺得7n唔太夾
6n鍍銀/銅銀應該會比較好，未試
btw，ex5嘅話，原裝線最夾

EX5 用原裝線喇！要2.5頭既拎去改就得
唔好哂錢換線！行冤枉路

真係行冤枉路
條線唯有留比其他機試

搞到我都好想去試下ex5 原本條線係咪黑色果條
好型

我覺得ex5/銅雀都抵入
條線本身又型又夾又清，我都唔知做咩會買條7n

銅雀個樣好7呀師父

但d聲值回票價唔知幾多係真嘅

隻雀又幾錢

救命 控制唔到自己
好想買隻女毒
好想要高頻係個頭頂環繞既感覺

開幾大聲煲？

睇啲大陸文話開到盡

唔會好傷隻耳機咩

已經太遲了，老闆話今日發貨
佢話唔啱聽就運返上去比佢換喎

證明你等左一個月了

真係太遲
希望你會鍾意

前幾頁有講

打算買邊隻？

我追post一直見到肥佬呢個名 肥佬係咪香港鋪黎
如果香港有得買zs6我就唔洗係淘寶買

無心水 本身想玩下兔子CM
但係見到偏中低頻
佢果隻VE6聽講又係削左高頻

比多少少上64 U18

要試聽左先，評價不可盡信
耳聽為實

退燒真好
賣埋部S1佢
用手機聽

投資者要衡量相關風險
兔子既耳機手功係幾好既

恭喜

個人比較鐘意聽女聲
爬文睇到EX5同1+2好似幾好
有冇推介

V20駁XD05仲好聽過部S1
果斷賣

一講女毒即該諗起ls200同ckr100

iem又冇人話只限買一隻
買多隻用條線囉

EX5個清聲底好大程度係靠條線, 一換就另一把聲
試聽EX5時用原裝線, 鍾意聲底先入嘅, 唔建議換線

樂器表現如何？

巴打可唔可以話俾我聽肥佬代表邊間鋪頭

咁誇張

樂器線條唔算特別出, 人聲前, 低頻偏多
試聽下先囉, 唔少鋪有demo

如果樂器人聲雙修係咪得老忠岩

老忠我粗略試過, 黑蓋紅咀幾啱我聲
冇認真試太多, 唔敢答你

本來好地地S1駁XD05
垃圾更新搞到冇左

到了

早知搵巴打收

我有IM02
女聲真係又貼又清脆

可能下個更新有番呢

確實v20係比s1好無誤

估唔到v20咁勁

2.5都係

始終耳聽為實
主聽女聲, 但唔鍾意IM02

真係又好玩又好聽
接受到外表就得，線都唔洗換

more 推力都夠? 真係咁勁既話 V30 值得期待下
本身用開LG 如果唔係G4定G5 燒板燒到HI 實入手V20 (依家轉左會HTC)

佢本身已經靚線+靠過換零件玩出18種調音
外型+配戴就。。。
可召喚港人巴專業回答

的確v30係值得期待
v20之前有好多推介講過，我就唔多講了

人本身樣已經唔多好 耳機仲要比多個debuff 咁唔考慮呢隻了

千元耳機真係冇咩選擇

其實我筆直最多3k內
不過2kup又長用黎計好似出面大廠耳機好d

兔子335
比多小小系列
灰黃
sd2s

兔子335計番HKD好似都over3000
我出面大廠都係諗住試下n3ap fw01 ckr100呢3隻

335都係over 94hkd

3000我已經係預多左比自己
如果可以千幾解決到就最好

想問下qq音樂係咪一定要買綠鑽先聽到？我見佢好多都話所在地區同版權問題，係咪買左綠鑽就會解鎖？

算喇 講咁多都冇用 星期六出去一次過試曬佢
ex5 a4 n3ap fw01 ckr100
仲有冇咩一次過黎 試爆佢

銅雀、天空6215、唔知邊度先有得試嘅ctz5、唔知邊度有得試嘅夢想兔335、灰黃、sd2s
如果想退燒試完就一炮過啦，反正都去到3k，唔差咗個小小
如果想慢慢玩，我覺得ex5/銅雀都ok，一入耳就已經收貨
小心試到自己都分唔出

有無人試過森海799 三動鐵
有咩評價 thx

可以問問佢客服

我問左 佢話低音一定唔夠1+2黎
但我雜食係咪揀過隻有圈有鐵好啲

咁就盲入1+2

我平日s1係出line out俾XD05，畢竟買s1係為s1個調音，USB out俾XD05只係用咗XD05張DAC chip，變相係聽XD05調音，唔係s1調音，同插電話USB冇大分別

PS：我覺得XD05個DAC太粗聲，長期插s1(出街) / microstreamer(屋企) 嘅lineoUt

謝巴打
但我覺得佢訂制啲色好靚
遲下再決定
ps player 可能買m2s 見好多人都推介

認真建議:比多小小上30r/dps1，絕對值得個幾百
最後1+2個紅色拼圖係未你

等我再諗下先 純粹覺得森海透明果隻好靚
player再考慮下 個坑唔好挖太深

ctz5好型 不過頭版link淨係搵到ctz10
天空又邊隻黎

屌 天空原來大大隻字 自膠

g6點睇？上網睇g6 dac係v20 嘅小改款

用開iphone無試過，有興趣去電話鋪試
耳聽為實
聽講v30會比v20更好

zs6都叫做8單元

上網睇左g6係ess9218 v30 ess9218p
優化版，但v30出之後又要等佢個價跌

係咁意search下 行貨同日馬水差成千銀
遲下去日本買

隻5我見佢係20-20kHz 咁係咪女聲方面冇咁毒
上次見有個fb page講女毒20k up
我見老忠都高過佢 n3ap直頭去到40k

耳聽為實
本post好似未有巴打入ctz5

睇依啲spec冇用, 真心冇用, 不睇也罷
40k hz唔代表咩, 冇記錯Hi-Res Audio耳機標準就係去到40k hz都有頻響
唔通咁就代表隻隻Hi Res認證都係高頻好聽咩
邊個page話20k hz=女聲表現好? po出嚟畀大家笑下都好

用緊zst
想換隻700蚊內既女毒有咩介紹？
唔想重低音，我會頭暈
爬文見1+2 同ex5好似幾好咁
用iphone

應該ex5適合你多d
試聽過一次 雖然係圈 但用原裝線聽 聲底係幾清
而且睇翻之前入左1+2既巴打都話bass會比ex5多

番去睇多次先 可能我記錯

但係ctz10都係1980人仔 5咁貴嫁咩

有冇人試過final e3000？
毒唔毒

我剩係試過e2000, 覺得好似有層紙隔開咗啲聲咁唔得清翠
e3000有幾大分唔知了

聽說3000都唔易推得起

煲開咗嘅e3000你當冇咗e2000層紙
低音多啲，人聲唔夠e2000出
兩隻啲女聲都幾毒

淨係2.5已經贏幾條街

如果買黎做轉盤就m2s喇
因為DPS1 , 30R更新左後冇左USB DAC

絕對要po 人耳理論極限先至20k 仲要好似過咗25歲就最多得15k

山靈 m3s 有平衡頭，可能有驚喜呢
唔好買 m2s 住。。

隻藍色好似幾靚仔

zs6綠色真係好靚仔呀

想買個AMP用係dpx1a到，有冇介紹

Mojo

前兩頁先講試完隻e3000
不過覺得幾大食

但其實ex5個bass好勁
巴打買前一定要試下先

笑死我
見有USB dac就衝s1
一衝先黎話無左

希望下次更新有返

一部紫珊 Z2 夠晒, 加埋 E3000 唔駛八舊.

你部機到左唔好去更新

直接入部ex5好過

Z2再比多少少

千！萬！不！要！更！新！

30R會唔會都刪左

有冇巴打試過呢部野？

呢個世界需要勇士

更新完部機快咗順咗

好彩我用開lineout，唔係我都要揼春

勇條毛咩 上個po己經有人叫緊春啦

個價我買xDuoo x3好過

真心唔識野
如果想平平地買部有screen既dap有咩揀？

建議用返手機
除非你試過呢部野用手機分別好大先好買

一係xduoo x3
不過個screen

相信叫春嗰個係我黎
等緊sony部a45做轉盤

細機推力一般, 當 MP3 機用都OK.
建議買部好D 好過 提升唔大.

多謝樓上幾位巴打意見
我現階段都係用返手機聽，想再問吓有冇邊隻app播flac好？用vlc嗰shuffle好廢

Foobar
Onkyo HF Player (基本免費，要播Hi-Res檔嘅話，+78蚊）

新post已開

老老豆豆係時候要汁汁個頭Post

想點執

1001